IROAD車cam

想問下IROAD係咪所有車cam都係用同一款線？
本身用緊隻垃圾X5，但係想搵隻夜晚銳利啲嘅
想用返本身駁咗嘅長火線，係咪用返IROAD系列會好d？
即係X9 X10嗰d

我都係用緊 X5
我都覺得垃圾

點解仲要再買呢個牌子呢..

thinkware啦 貴係貴 不過真係掂 夜晚顯真章

用緊blackvue 750,貴，順，app ok 無投訴

想用返佢駁好咗嗰d長火線

用唔用得返iROAD嗰d線?

唔得 俾人拉埋啦 換得車cam都幾千
裝工都係幾百